大快活雞胸飯個汁難撚食到

本身黃色個汁都好味，一轉咗山楂汁就好撚難食，又酸又苦咁唔知似乜

豆汁最好食

唔係紅菜頭汁咩，幾正 增肌健康餐

今日食係山楂汁，難食到仆街

一個禮拜轉一次架 我都好唔鍾意個山渣汁

我覺得南瓜意米果個最好食

agger

講起汁以前讀書果陣係大家樂供應午餐俾學校既，佢果陣有個雞翼腸仔飯個汁極正，淨係汁都餸到成兜飯 有無人食過同埋知唔知果個係咩汁

食茄汁豬柳飯

山渣汁成pet m血咁

個口感都好撚怪

試下大家樂
白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條加飲野黎飲 唔洗講啦 要百事 百事有可樂
唔要野飲 就30蚊
有電視睇

好撚搞笑？唔係下下出潮文就啱用

都唔知你做乜撚野

我食過一次好淋 但係又唔覺得好食 都係雞胸最好食

成間野啲飯都係垃圾級難食

而家兩間都係咁貴

星期一食左山渣汁

on9新會然

其實個餐幾正，健康增肌，岩晒健身
但山渣汁真係好垃圾，情願走汁

係，我健身撚所以依排多咗去大快活食飯不過山楂汁真係好難食

大家樂貴d 依家大快活係兩三年前既大家樂既價錢

我前日聽到人叫走汁轉白飯 但係又好似好蝕咁

咁個人喜好啫

真係個人喜好
入黎想講我都食左呢個飯
但因為塊雞扒太鹹 所以靠個汁先冇事
所以我會原諒山楂汁

先走汁，再拎碗黑椒汁

on撚9

轉左汁?聽日試下先

可能山渣真係太難食

唔會啦 山渣第2次出

今日去見到無雞胸飯，食咗魚柳飯，個汁都一般

冇就吉豬/咖哩魚 其他都麻麻

識野，食落應該係眉豆

我反而感個舊雞超級咸

又變番紅菜頭汁

豬扒個黑醋汁紅色既，好酸

係 塊豬扒仲要薄到仆街

舊雞好好食

佢地又好意思賣啲咁撚難食嘅野

轉返紅菜頭汁

咁啱我都見到 不過唔啱食
食左牛肉紅米飯 好難食 淨係食左一半

尋日同朋友食過，見到屎色汁就唔想食

一個禮拜一次 下個禮拜應該係南瓜

果個真心正

南瓜薏米汁正到飛起

南瓜汁湯飯

山楂汁好似大陸糖溶左咁,難食到

真係好怪 紅菜頭我食完都唔知咩味 都係南瓜好

酸撚到盲公都開眼

我反而覺得山楂汁ok

南瓜薏米＞紅菜頭＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞山渣汁

黑醋豬排收$44，仆街死啦，又撚細塊，狗也不屌
食雜排飯都冇咁嬲，有黑/燒汁再加條腸

扒扒扒扒扒
sorry

原諒你啦

紅菜頭ok 喎

已變南瓜

得老屎忽先明

聽日食下先

講緊佢貼篇潮文出黎做乜撚野 咁都要扮老屎忽 真係忍唔住笑

山渣汁正喎
不過有時配豬柳就成件事唔同晒
試過日日食，去厠所真係無難度

今日第一次食
南瓜汁甜甜地幾開胃 唔會太濃
之前見到山楂汁同紅菜頭都唔敢試 怕中伏
塊雞胸係一流 又厚又嫩滑
真係幾好食 不過$44貴左少少

44都貴既話有咩地方食係唔貴？

南瓜ok

相對地
$44係大快活個menu入面算高價
對比茶記同西餐廳呢個價就好ok嘅

狗都唔撚食

紅菜頭汁好食呀

下次試下先

今日又食咗南瓜薏米汁

我都食左 呢個餐岩曬健身撚

紅菜頭個味唔係咁差 但係隻色真係好撚趕客 好似細個果d藥水咁

有部分真係精嚟

到山渣汁未？

又變左山渣

其實我最鍾意山渣汁

覺得今次OK 上次有渣同埋個汁好鞋

我都是

暫時食過三種 山渣汁>南瓜>紅菜頭
前兩種都係好味...但係紅菜頭真係好難頂 超甜

每日都要雞胸紅米,大綠 真心食到上哂癮。

44蚊有d貴 我都係135雞胸紅米 24panash咁
如果紅菜頭就食下果個日式吉豬同埋咖哩魚咁

今日又到山渣 其實ok
你地有無試過另一款營養餐 例如魚呀豬呀個啲

豬唔掂，魚還可以

豬食過一次 我覺得都OK 塊豬都係好嫩 但係薄到成張紙咁 同埋個汁唔得 酸到痴線

豬直頭係搵笨柒啦

豬係咩汁？
今日見到豆蓉魚 個汁好似唔多開胃

好似見過茄汁同黑醋汁 不過真係好撚薄 食雞胸好過

茄汁食過 唔掂 無特色

未食過豬，食過豆蓉魚覺得唔差，不過雞胸最好味

唔想食咁多汁
因為佢本身都俾好多，反而每次都拎多份菜食

次次都加飯

食圓方大快活嘅椰菜花汁魚柳，陣味聞到都

上次食雞胸好好食好滑，琴日再嗌，點知柴皮咁樣樣，頂佢個肺

屌我都係 今日overcook

屌佢老母 希望星期5整番好d

已經連續第四日食

試過山渣汁，正係ok 喎

食緊豬柳，好似無左雞胸

真係無左
我呢邊得返黑醋豬同豆蓉魚

係咪輪流出？？

今日冇雞胸
舊豆茸魚好難食

有冇圖?

山渣汁紅撚到好得人驚 陣味又怪
之前紅菜頭汁世界級
舊雞胸無撚得輸

覺唔覺有啲似食腸粉果啲甜醬

應該遲啲就出返掛
可能太多人揀雞胸 阿活要清下其他2款

應該係

成日都係咁 星期5好多時都冇 應該入左一個禮拜貨賣哂就轉豬柳+魚咁
同埋d汁都係星期5特別稀
不過今次星期4就冇哂又真係幾快

依到推到百幾個留言

依度成班Fans日日食

今日應該紅菜頭 不了

有冇手足知今日有冇雞胸

有 紅菜頭汁 食緊

正thanks
狗衝先

屌，變咗報料區？

山渣好食

去之前問定穩陣d
冇既食第二間

前日食左個黑醋汁豬柳，心認點解黑醋汁甜撚到咁樣

南瓜汁不了

南瓜清清地好正

係囉，睇落似咕嚕肉汁

南瓜汁都好味呀

真係好鬼甜 下次要叫少汁或者走汁

件雞胸又老又乾 食一次就以後不了

黑醋汁同咕嚕肉汁一樣嘅

今日食左 健身撚出街食飯以後多個選擇

推到更多人認識雞胸紅米

食得依個餐
竟然唔叫走汁
對於健身撚黎講 真係好反智

係呀，最好乜都係白烚，最好連唔係比賽嘅人都餐餐白烚，咁就最健身

其實煎過唔代表唔健康既，您健身身體都需要脂肪架嘛
最緊要係吸取唔過量既營養

至於汁當然係應該少食，但冇人叫您連汁飲，點些少唔會影響好大又可以滿足到味蕾，何樂不為呢

佢有時會over cook 大約十次有一兩次咁

yes!

不過多數都ok
尋日食個塊又大塊又淋

係囉
個餐可唔可以轉飲大隻奶粉？

係，好嫩

最憎啲豬兜乜都話要白烚
我健身咁耐都無食過白烚嘢，唔滿意嘅入我個季後鳥post睇我啲圖，再返嚟同我辯論

今期紅菜頭汁
味道唔錯

我懷疑上次我食紅菜頭汁，佢俾果個唔係紅菜頭
而係黑醋汁 。
個樣同隻味都同依次唔同既。

一哥焗豬？

無特色

紅菜頭汁都好味

食緊紅菜頭

覺得今期個紅菜頭汁高質左 不過淨係食得星期一一次 聽日都應該冇雞胸

通常一星期先轉一次喎

依家咁多人食星期四五就冇

問定先 今日有冇雞胸
上個禮拜由禮拜四開始冇

我個到有

極度懷疑大快活有mon post，啲汁越調越正

hi曹美女

又貴又難食

今日八點落去竟然賣哂雞臉數人

賣哂雞胸，試下叫個蕃茄汁豬扒，又唔錯喎衰鬼

不過油左啲都係雞胸最好。

即係聽日冇雞胸 慘

今日係咪冇

有 食緊

有，食咗紅菜頭汁雞胸

屌以為去左食沙律 好撚貴

唔緊要 今日舊雞都麻麻地

我係太古食叫ok喎

硬左少少 未係完美

南瓜 個汁濃過之前 舊雞一般

上次舊雞食到肚痛

今日舊雞ok 最少好過尋日

好咸

今日禮拜四有冇貨？

家下又南瓜汁，又變左個山楂汁~